唔好再不了不了，為香港，聽日，出黎！

再唔出以後可能你機會發聲

再唔出以後可能無機會發聲

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

不了 係中共用嚟阻住你思考的工具

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

你養我老豆老母？

算Q數啦, 唔出嘅就唔出, 出嘅就出o架啦, 講多無謂

當年既 一句 要番工，不了

冚家剷唔使煩

推